可唔可以為手足忍下煙癮

明白有手足有煙癮要成日食煙
但唔該你地行埋一邊食，唔好喺條大街邊行邊食得唔得？
今晚條彌敦道已經充斥住啲催淚煙味
然後加埋你地啲煙味
有啲手足真係會唔舒服
衰啲講句，係咪嫌彌敦道唔夠多煙呀？
利串 氣管敏感 本身聞完tg已經咳緊啲人仲要喺度食煙

agger